美股風險大升 四大行齊叫買認沽期權！

中美貿易戰、美債孳息率倒掛觸發的全球經濟衰退風險，令投資者憂慮美股出現重大風險，4間大行摩根大通、美銀美林、法興及瑞信不約而同建議買認沽期權來對沖風險。
《彭博》報道指，摩通建議買入SPDR標普500指數ETF的認沽期權，理由是市場可能低估了美國公司健康狀況惡化可能會損害就業的風險。摩根大通策略師Shawn Quigg和Marko Kolanovic表示，在就業數據可能疲軟的情況下，購買認沽期權可能會有所回報。疲軟的失業數據可能會對股市構成壓力，而期權正在定價SPY ETF在9月6日之前變動1%左右，他們認為這個定價很便宜。
法國興業銀行和瑞信集團認為，有些與標普500指數掛鈎的期權太便宜了，機不可失。
以下為大行給予的建議：
摩根大通：買入9月6日到期、行權價292美元SPY認沽期權
美銀美林：買入一份標普500指數10月2,825點認沽期權，賣出兩份2,700點認沽期權，買入一份2,575點認沽期權
法興銀行：賣出一份2020年12月到期標普500指數95%認沽期權，買入4.5倍標普500指數70%認沽期權
瑞信集團：用SPY認沽期權對沖

大家識do

7/9機場更新 求求大家

大行放得風
就知昆傻仔
唔洗理

do 咩

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係咪9月9號先開始跌呀

大行叫你買跌

大行：等我教大家係我身上拎錢啦

四大行齊叫買認沽期權
咁邊個賣

4大行: 等我賠錢俾大家贏

收到
大家快手買認購證

即係仲有排升

即係破頂 dji 280見

大行： 大家直接俾個acc 冧把我我入錢俾你

大行報告有分內部同外部，內部員工睇到既至係堅料，外部果d全部都係帶市場風向，信一成都死！同對你講 "錢我賺夠喇，係時候俾d街外人賺" 一樣咁戇鳩！

牛過夜可放心

證明呢到大部份人都以為買認/沽購係同銀行對賭

all in call 等爆升

咁都唔一定代表大行好倉底既，都可以係哩兩日入左平put炒起佢等食糊

買四大行

即係買升

即係唔會大跌

當年油升到百幾蚊前，喲大行都係咁叫人買put options
大行你都信？